【12 港人案】律師執照被吊銷 盧思位：遭打壓迫害 無怨無悔

吊我的證

佩服

有D野你小小都唔去做，就無了

Respect

推

身在地獄而勇於挑戰閻王

值得尊重

件事未完

會唔會拉埋佢

盧律師

陽光司法送中無問題

事實係777由頭到尾都講大話

香港人爭取既野從來都冇錯

respect

欲加之罪， 何患無辭